點解8月5日一定要罷工？

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月21日 要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日 元朗黑社會恐怖襲擊

2019年7月27日 光復元朗 反對7月21日元朗警黑合作無差別襲擊巿民

2019年7月28日 銅鑼灣至上環示威 49人被捕

2019年7月30日 全港大塞車不合佢運動

2019年7月31日 警黑合作 天水圍警署外放煙花

2019年8月1日 金融界集會

長達兩個月嘅抗爭 五大嘅訴求 警黑嘅問題
你能夠無視香港人嘅努力 繼續返工？

香港人 加油！

光復香港 時代革命

不要說"推"，試著說
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

天地有正氣

我會去8月5號嘅全民大罷工

#我係香港人

推

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

我哋喺香港人 我哋會罷工

我推

多謝樓主整合

有巴打之前整合過 我只係再加返之後日子嘅行動去到今日

我係香港人

仲有730葵芳舉槍？

#我係香港人
#我會參與罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

......我覺得group一齊罷好重
但睇返…諗諗點解發起人唔發8月9罷呢。。。。呼應6月9麻(唔建議分散人，純膠突然奇想

屯元天搞緊大西北不合作運動，110萬人無得坐西鐵就大件事

北區大埔沙田手足唔好係大圍/九龍塘火車站唔小心跌野，3區人口120萬，無得坐火車出黎就大獲

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

加油

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

731加返葵涌西灣河

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

置頂

8.5 我要罷工

推上去 推上去

.

光復香港 時代革命

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

push